美國暴徒一定係收左中国錢搞事！

一定係為左令侵可以早d落台
美國暴徒書又唔讀 淨係識出去搞事
破壞社會安寧
佢地邊識咁多野
一定係中國特工滲透左入美國搧動暴動
想美國快d玩完

剛剛收到美國親戚send黎嘅價目表有冇搞錯
500至5000块：这是普通学生参与暴乱的酬劳。钱多少，取决于参加游行的规模、在队伍中的位置、暴力程度、是否袭击警察等，女性示威者的酬劳高于男性。
3万块：这是一个13岁小暴徒参加几次暴乱活动后所获酬劳。这些钱，帮助他换了新款iPhone手机、游戏机、名牌运动鞋等。
1.5万块：为避免“勇武”暴徒可能退缩的情况，参加暴力活动者的酬劳，大幅提高至每天1.5万块。
500万块：这是“勇武”核心成员收到资金以后，通过网络或街头招募的形式组织激进青年加入，将佣金的小部分给下面的“勇武”暴徒后，自己独占的“大头”。两个月，净赚超500万。
2000万块：“招募死士”计划所提供的“抚恤金”。“死士”需执行包括杀警、假扮警员杀人后嫁祸、纵火等一系列极端任务。

美國佬收左美國佬錢？

Wow原來係咁